點解最佳男主角唔係羅拔唐尼JR

AV4個個睇到咸

咸咪飲多d水囉

美隊啦 佢老左果下我咸到仆街

怪醫杜立德中演技幾有層次吖

我都同意呀
但我硬係想睇Johnny Depp 做依個角色

應該係Jack

點睇2002年世界盃重演